開盤，淋鄭會點回應

1. 外國反華勢力干預
2. 對破壞社會安寧行為感遺憾
3. 上帝同我講就算幾艱難都一定要做

推遲 但會繼續二讀
你地既意見就已讀

唔回應
拖到冇力清場
事後又講啲三幅皮譴責

cctvb新聞點回, 仍咪跟住點回囉

太陽如常升起

政府特別設立嘅草地示威區冇人，証明修例得到市民嘅廣泛支持

癈話

對示威者行為予以強烈遣責

可能扮可憐
我只係一個基督徒母親
諗到一個女仔無辜受害
好戥佢難過
信我啦
我係好人來

唔知會唔會又會同689一樣,木口木面拍片回應

4. 大家誤解條例

不作回應

誤解左條例，我地會繼續同各界解釋

外國勢力干預
重申一次，引渡條例係為公義而修例